Solomon Yue: 香港法治未死

唔一定要同意Solomon Yue既意見.
不過, Solomon Yue認為香港法治未死, 但佢都好撚反共, 證明認為香港法治未死唔代表係親共. (唔駛再迫自己盟友大叫"香港法治已死"掛?)

共和黨Solomon Yue:

中國式法治 係rule by law. 香港/美國式法治 係rule of law.
香港法治仲未死, 但好危, 正在向中國式法治rule by law靠攏.

香港人要捍衛法治, 要依靠三個戰線:
1) 美國制裁
2) 今年9月的立法會選舉
3) 國際壓力

順便一提, 共和黨Solomon Yue都曾經幫楊岳橋辯護

唔駛再糾結於同路人認為香港法治係咪死左
因為呢點, 跟一個人既反共程度無直接關係

有SOLOMONC魚認證。

大家要真心認同奶共紅官既判決了。

唔係叫你認同奶共紅官既判決

而係, 一個人認為香港法治係咪死左, 跟佢既反共程度無直接關係

所羅門 笑撚死我

所羅門好緊貼香港局勢
好落力消除分歧

連登仔契爺話香港法治未死
九月又可以繼續投dead body

Sir this way

既然法治未死

即係司法制度仍然公平公正

即係法院行之有效

即係法官判決仲係公平公正

大家應該服從法官判決。

Yeah

香港法治未死
但好危
哩句說話妙到點兜都得

dead body (未dead)

總之就投票畀楊岳橋啦

政治就係如此

共和黨Solomon Yue不時都幫楊岳橋辯護

岩聽。

到時到候就要收割選票。

十萬蚊人工，thx

算啦
香港法治唔會死
只係納入咗中國法治體系
轉生為具香港特色嘅社會主義陽光司法

Solomon Yue應該早知爭議, 而家出聲擺平

又係你絛鳩up王

如果係為左錢, 做親共派咪仲多錢

思覺脫無人格呢啲五毛即刻碌出嚟屈人奶共

仲有幾多個AC呀

確保信眾票投飯民

我幾時屈人奶共?

政治就係如此。

有人擺明維穩、有人暗中維穩。

思覺脫咁出名你都認真回覆
閣下指力驚人, 特別係耐力

定打壓香港獨立力量發展 以求達到美國最大利益

間中都要回番一兩句, 正視聽

總之唔投票畀飯民就係五毛

飯民是唯一選擇

其實係咪因為Solomon都係見泛民多所以先咁講？

因為飯民聽聽話話。

本土派唔聽話。

有無人真係睇左條tweet?

個問題唔係楊岳橋唔講法治已死，佢可以話法治未死但比中共港共殺緊，琴日咁嘅答案太柒。

巴打心水清，佢係美國人唔係香港人。

明顯地為左:

1) 消除反共陣營一大分歧
2) 正如樓上手足所講:
"香港法治未死
但好危"
哩句說話妙到點兜都得

有險可守？

絕望令人造神

唔駛理分化句子
Solomon Yue經常聲援勇武

香港奇案之以胸襲警

其實係咪已經忘記咗雨革
「香港法治未死」，對唔住，不敢苟同

巴打 , 好有愛

唔駛認同

重點係: 一個人認為香港法治係咪死左, 跟佢既反共程度無直接關係

冇大台㗎可？

我唔認同

姓余, 香港人黎架
譚德塞, 姓譚 ?

佢攞緊咩護照？效忠緊咩國家？頭腦咁撚簡單畀英國佬賣過一次仲唔識醒。

俞懷松係在大陸出世
因文革而走難至美國

唔好將美國同英國比
美國而家都阻止緊英國奶共

咁你依句我都同意

保持警惕有咩問題，無政棍係值得無條件信賴。

係，做野既手足就係暴力兼社會不容既「暴徒」！屌你老母全部都係condom，死左啲手足都係自己攞黎賤，有法治制度保護既黑警又點會濫暴濫殺呢？

準備9月爬去投泛民繼續維持香港優秀既制度了

大家團結打大佬, 就好

連登：因為本土就係鬼專登送頭破壞民意

法治唔死，香港人死

Solomon Yue幾時話勇武係暴徒?
佢經常聲援勇武

認同, 政棍本身既條件要無乜道義
但係本土派果種過份激情 , 有時跟唔上
投唔落手, 而且最怕對家贏, 唔會搏

親，0.3已入賬

思覺脫 人人都識你啦

本土&泛民並非對立

所羅門一直叫大家團結抗共

我知, 膠下佢

我覺得佢有一顆反共既心
雖然佢決定100%正確,
通常比我地正確
因為資訊多過我地好多

對家意思係保皇獻世派 ...
分散左啲票, 就有機會攬炒

但其實本土派有邊啲人 ?

個問題根本唔係字面上吵法治死未，我要共產黨同保皇黨死啊，可以增加港共管治成本既方法都可以考慮，就算有武漢肺炎既葉劉淑儀日日去開會，我都會投佢

和而不同，團結不代表要滅聲。

左膠

基本同意 (except點都唔會投葉劉 )

法律面前窮人含撚
對於富人當然未死

Solomon Yue係其中一位較早已支持Trump既人
唔會係左膠

無人話佢親共，係左膠到無朋友姐
我相信香港法治

本身死咗5成
依家死咗9成

團結

你咁諗都OK
皇點係 認為香港法治未死, 不等於奶共

法律面前窮人含撚

近乎全世界法律都有呢個問題

Solomon Yue由頭到尾都係你一條友係到造既「神」

垃圾

無人話佢係神
但佢係可以帶人直接見副總統既人

屌你老母成班泛民屌你老母閪

日撚日喺度拖後腿光復之後第一個打柒你

仲信法治睇唔到有咩決心反

法治多重死亡
1. 有片有樣唔拉 (黑警)
2. 拉左doj 唔告/告少d做公關show (doj)
3. 輕判黑警，大把例子 (官)
4. 以上三點調轉，鳩拉，明知告唔入照上court ，搏紅官硬切 ，例子： 以胸襲警

1.2.3. 其中一個位出事
對我黎講已經可以斷言法治已死
更何況有一點長期中，其他久唔久有example

當魚仔做大台? 不了
最多當同路人
佢有佢反，我有我反

你認為香港法治未死, 無問題
魚仔都話過佢唔係大台

但始終, 一個人認為香港法治係咪死左, 跟佢既反共程度無直接關係

國際壓力？
係咪撤資？

佢覺得係開始跟左中國係事實
我地呢d身處其中既就覺得法治已死
無論點都好大家都係期待極權早日被制裁
總之都係違反人權同民主
呢樣先係最重要

同意

鳩po，拉

鳩咩鬼?

唔應該再執著於同路人認為香港法治係咪死左
因為呢點, 跟一個人既反共程度無直接關係

但唔代表可以講錯野唔洗負責
4年前呃咗幾多人???

唔知soloman有冇上連登呢lol

契爺

我估Solomon不時有上, 做cd-rom

泛民響香港配合
裏應外合
和勇不分只係口號

你去奶下睇下有無錢

咁都叫未死 香港的後生死曬法治都未死

另一位dead body

呢種五毛好鐘意一邊扮認同一邊搞對抗

糾結於呢一點, 無意義

Solomon Yue好撚反共, 係公認事實

要所羅門反了
佢係共諜

所羅門魚講真又唔係香港生活
佢唔覺得法治已死係正常
我地要做嘅係話俾佢聽香港幾咁禮樂崩壞淨係幾年前以胸襲警都告得入就知法治死左未

佢需唔需要為咗10萬蚊人工呢

我今次唔同意法治未死你個司法體系根本已經向緊服務政權為首要大前提，咁唔係一種形式主義嘅法治？不過樓上班仆街仔唔洗成日搵位入，我覺得法治未死論雖然好白痴。但係唔應該將個人認唔認同法治死左呢一點去扣連到係咪應該批鬥佢

我地係要大多數

本土派唔支持民主?泛民，個"泛"係咩野意思?

Solomon Yue 叫樓主老母去做雞 係咪會跟住做

日日用3-4 hours睇香港新聞
佢都係Freedom Fighters

唔洗認同 了解現況更重要

每次見到思覺脱，大概都知佢想講乜

法治的確係打壓機器 警犬只係爪牙

true
佢又唔係香港生活
今次真係唔同意佢呢個判斷

BTW, 特別撐香港的美國議員
都靠助手日日用3-4 hours睇香港新聞

隔離登已有人吹緊所羅門係共諜, 屌埋彭斯

晨早五毛思覺脫咁早開工

有班友係好鐘意分黑即白
例如 Solomon咁講就俾人當係美國泛民代表
分唔到班友係真心定點

思覺脫同佢同黨一早吹風

團結反共

「證明認為香港法治未死唔代表係親共. (唔駛再迫自己盟友大叫"香港法治已死"掛?)」

前面嗰句九成人認同，冇人會話泛民親共

但係認為法治未死本質上係反革命，眾lobbyist根本仍認為中共為可談判對象，不論動機如何，試圖阻止革命派工作係事實。

你可以唔認同革命，但係中共2016年已意識到首要敵人為革命派，借泛民之手將革命之火滅於萌芽。被人統戰而不自知，亦是罪過。估唔到歷史又要重演，而美國說者選擇支持泛民，繼續犯西方綏靖嘅錯誤。

或者你哋嘅方法真係可以幫助保留一個半死不活嘅香港，但係我哋要嘅係重生。坦白講，目標唔同好難再合作。

我對泛民及Solomon Yue只有一個最後嘅請求：請唔好再用「光復香港，時代革命」八字，因為依個根本唔係你哋目標。

我會當佢係美國雲海
成日追擊1st best friend

又唔洗幫公民黨 佢地票源唔係連登

又想幫over my dead body洗底
過主啦 佢一日唔講法治已死 一日唔會有人投佢

共和黨所羅門要收割選票同十萬人工

唔係同路人，其他人覺得法治係未死咗唔關我事，係指名道姓楊岳橋呢條撚屌死撚得未

講左咁耐, 我都仲係好buy Solomon Yue

屌 你有無睇譚文豪講乜野嫁？
聽撚完城寨佢講乜就知
其實班泛民根本乜鳩都無做過
係咁要諗人地點點點

樓主係咁幫泛民講好說話都無撚用
香港人自己有眼睇 就係你地都係成班垃圾
已經唔係你兜得到既野黎啦

滲透戰
由國共內戰開始, 一路都用緊呢招

班打手就快玩死楊岳橋

屌你唔識譯就咪撚譯啦

與其對同路人咬文嚼字，不如落力文宣，減少分化

Ok, 中國法治未死，判決非常中立，共產黨下有自由有民主，國家繁榮安定。

但我支持香港獨立，吹呀

連登契爺一時話要進攻，上星期就喺twitter話要普選

連登仔揀好方向未

明知勇武手足犯緊法，仲要endorse香港法治，係咩玩法？
清清楚楚嘅縱火、蓄意傷人、襲警，斷正係甩唔到。
一面支持勇武抗爭，一面話香港有險可守，法治未死，係咩居心？

要幫dead body洗底麻煩諗第二個方法，「法治已死」呢個論述連戴妖都承認，冇可能行返轉頭唔推。

啱, 巴打支持你意見

點解仲唔肯認司法已死，一國兩行名存實亡呢？
左膠到戴妖咁都出左聲
究竟泛民 美國政府果邊有咩顧忌？
司法制度既不公，監察制度既無能係呢9個月一覽無遺，仲要人繼續縱容？你叫人制度內抗爭重要，但唔代表要認同套制度

驚得失香港既得利益者會比人話賣港賊
驚得失中共會反台，所以衰人只有777，贏左選舉後中共會知道民意會讓步
繼續兩邊都討好

22年不變 特別係經歷完呢9個月後都不變

咁應該點譯? 你教下我?

而且Solomon係刻意針對連登以下POST而出
(楊岳橋 話：「好多人問『喂法治死咗未』。... 我無呢一個能力去為法治批一個死亡證。」)

不要永續抗爭

著名五毛行撚開啦

留咗言話會努力9月，但對紅官無計，除非sanction

戴耀廷：法治已死

over my dead body.gif

有唔同意見, 無所謂

重點係: 一個人認為香港法治係咪死左, 跟佢既反共程度無直接關係

噢花賣嗲波啲

黃絲: 唔計

法治有冇死
我諗身在其中嘅香港人比較清楚

睇你點定義法治死曬未
係未要死到100%死曬先叫法治已死
咁事實上又真係無100%死曬既

連登已經被泛民控制
任何質疑 監察既言論都會被抹黑成為5毛

繼續等泛民曲線維穩

泛民繼續spin 法治未死，真係好令人嘔心！

呢個已經係問題！ 咪就係因為知道香港被共產黨搞到沒法治先要反共，你居然可以spin

到現時都未有道歉

反共程度無關咁又點?
有個人好反共，但係做親既野都係越幫越忙，咁係唔係要支持佢繼續落去連累自己?

好反共就做乜都冇問題?

你又spin去邊
無人話做柒野嗰d一定唔夠反共
咁白頭佬都反共但一樣柒到仆街
佢而家死口唔認法治玩完姐係幫港共司法系統辯護
呢樣點解唔屌得?
因為佢係律師?
咁戴妖都企出黎講

問題係呈交證據同控罪果part

法治死左未 仲有無效
係事實判斷
你判斷錯係會影響人
同埋係signal緊比選民聽你自己個立場
咁選民唔信佢有乜出奇
你試下同香港人講香港喺一國兩制下有保障
警犬唔會去到好盡
推國民教育/23條長遠無壞影響
你睇下有無人屌你

睇番尋日既訪問, 完全唔會覺得楊岳橋幫港共辯護
楊岳橋話佢自己無能力判定法治係咪已死, 但佢了解點解好多人都話法治已死, 因為太多社會不公 (如警察濫權). 又話如果大部分人都唔相信司法制度, 咁系統就會玩完)

(同埋, Solomon Yue直情話香港法治未死, 但唔見得佢幫緊中共辯護)

唔係講佢有心做暗共咁幫港共辯護
係可以in good faith good intention咁做壞事
佢係宣稱法治未死呢個行為就已經幫緊港共 and it’s rigged system
所以先有需要狙擊
你搬所羅門出黎無用
佢係美國人
Deadbody係香港人同民選議員